有冇人覺得ironman個happy好似蓬佩奧

Logan?

Trump = ironman?

我都覺得似

pompeo 做director of S.H.I.E.L.D. 打支HYDRA 啦

乜唔係同一個人食咩

Rocket man定trump肥d先

似

Hey CHI NA

屌以為係佢黎

Logan

Ironman伏筆黎

ironman唔拍第四集都係因為happy要做國務卿所以先停, 唔係咩?

大家其實知唔知happy係ironman1,2既導演黎

有錢佬

佢之前真係做咗cia director

佢地係孖生兄弟

屌 好似

下 唔係同一個人咩

好似

Logan？